賀中國70年國慶 特朗普：美國終將獲勝

賀中國70年國慶 特朗普：美國終將獲勝

中央社消息，美國總統特朗普9月30日發出一連串推文，除祝賀中國國慶70周年，也表示華盛頓已意識到中國企圖超越美國的野心，並表示在他的帶領下，美國終將贏得最後勝利。

特朗普在推特談到中國貿易陷入混亂時說，“中國力促一個冷靜、理性的解決辦法”，“中國表現非常糟糕，然而美國在你們最喜愛的總統領導下，（經濟表現）持續屢創新高，就算民主黨人什麼都沒做，我們正開始而已”！

特朗普另提到：多年後，美國終於意識到，北京超越我們成為21世紀經濟與軍事超級強權的計畫及雄心。現在發生的就是，美國總算加以回應（謝謝你特朗普總統）。

十一國慶前一天，美國總統特朗普在推文中還表示，“這發生在貿易，這正在軍事競爭中形塑，…，我們正贏得勝利，我們將會獲勝，他們不該毀壞我們和他們的協議。生日快樂，中國！”

生日快樂，中國
生日快樂，中國
生日快樂，中國

香港人都有送大禮過支共㗎

好正一定要記錄低十一 暴動

送大禮

收野喇 雜大大

SIR THIS WAY

即係又想加關稅

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

生日快樂喎習大大
開心埋今日好喇
聽日繼續輸

今日以人命換取黨慶
習種你受得起嗎

好想美國勝利

大家咪打飛機住, 段野已經係前晚嘅事, 侵侵最新嘅發言已經變成咁

Congratulations to President Xi and the Chinese people on the 70th Anniversary of the People’s Republic of China!

班冚家剷上次先話香港法律上無定性
今日就又定性份暴動賀禮比習總
班冚家咁撚有孝心 一定死得好慘

呢啲官方文一定要出的

唔通你想佢 DLLM CCP？

唔通你唔想佢 DLLM CCP? 侵侵轉呔無限次, 一擔砂糖一擔屎, 我地係又打飛機唔係又打飛機, 佢未玩死中共, 首先我地玩謝自己.....